<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_to_text">Приветствуем Вас в</string>
    <string name="better_version_text">более удобном, простом и лёгком,\nчем его предыдущая версия</string>
    <string name="log_in_with_google_play_games_text">Войти с Google Play Games</string>
    <string name="continue_without_linking_text">Продолжить без входа</string>
    <string name="edit_training_session_settings_text">Настройки тренировок</string>
    <string name="start_training_text">Начать тренировку</string>
    <string name="you_can_start_training_now_text">Вы можете начать\nтренировку прямо\nсейчас</string>
    <string name="exit_text">Выход</string>
    <string name="submit_text">Проверить</string>
    <string name="app_theming_text">Тема приложения</string>
    <string name="ui_theme_text">Тема интерфейса</string>
    <string name="light_text">Светлая</string>
    <string name="dark_text">Тёмная</string>
    <string name="system_text">Системная</string>
    <string name="accent_color_text">Акцентный цвет</string>
    <string name="green_text">Зелёный</string>
    <string name="orange_text">Оранжевый</string>
    <string name="pink_text">Розовый</string>
    <string name="bonus_system_text">Бонусная система</string>
    <string name="getting_rank_text">Получение ранга</string>
    <string name="getting_achievements_text">Получение достижений</string>
    <string name="empty_so_far_text">Пока что здесь пусто…</string>
    <string name="training_text">Тренировка</string>
    <string name="statistics_text">Статистика</string>
    <string name="info_for_adults">Информация для взрослых</string>
    <string name="info_for_kids">Информация для детей</string>
    <string name="about_app">О приложении</string>
    <string name="app_icon_text">Иконка приложения</string>
    <string name="menu_text">Меню</string>
    <string name="settings_text">Настройки</string>
    <string name="on_text">Включить</string>
    <string name="off_text">Выключить</string>
    <string name="adult_info_content">
        Здравствуйте, уважаемые родители и учителя! Я, Роман Попов, как создатель этого приложения, благодарю вас за его скачивание и надеюсь что его использование будет для вас удобным и эффективным, а также вызовет только положительные эмоции.
        &lt;br&gt;
        &lt;br&gt;
        Если вы обнаружили баг (ошибку в приложении) или у вас есть идея, которую вы хотите здесь видеть, то можете со мной связаться в Telegram/Instagram по нику &lt;a href="https://www.instagram.com/romchi_lolchi/"&gt;@romchi_lolchi&lt;/a&gt; или же по email - &lt;a href="mailto:pri20051982@gmail.com?subject=SuperSchoolboy%20Remastered%20Feedback"&gt;pri20051982@gmail.com&lt;/a&gt;.
        &lt;br&gt;
        &lt;br&gt;
        Также, мне хотелось бы оставить пару советов для того, чтобы дети тренировались и учились эффективнее:
        &lt;br&gt;
        &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;&lt;i&gt;Лучше тренироваться понемногу, но часто&lt;/i&gt;&lt;/li&gt;
                Для этого, вы можете настроить максимальное время одной тренировочной сессии и продолжительность перерывов в настройках. Также, в том же разделе приложения, вы можете включить уведомления о желательном начале тренировки.
            &lt;br&gt;
            &lt;li&gt;&lt;i&gt;Выделите специальное время для тренировок в расписании ребёнка&lt;/i&gt;&lt;/li&gt;
                Это поможет выработать привычку, а также тренироваться систематически, что позволит лучше запоминать и усваивать информацию.
            &lt;br&gt;
            &lt;li&gt;&lt;i&gt;Включите систему достижений в настройках приложения, привязав аккаунт в Google Play Games&lt;/i&gt;&lt;/li&gt;
        &lt;/ol&gt;
    </string>
    <string name="kids_info_content">Привет! Это приложение должно помочь тебе поскорее полностью выучить таблицу умножения, несмотря на твой начальный уровень. Чтобы это произошло побыстрее, тренируйся немного, но часто и обязательно делай перерывы. Будет очень хорошо если ты выделишь специальное время для тренировок каждый день. Разумеется сразу результата не будет видно, но в скором будущем он обязательно появится. Удачи и успехов тебе!</string>
    <string name="about_app_content">
        Приложение “Супер школяр Remastered” было создано для помощи ученикам в быстром и эффективном заучивании таблицы умножения.
        &lt;br&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Использование:&lt;/b&gt;
        &lt;br&gt;
        На главном экране ниже кнопки начала тренировки располагается кнопка настройки тренировочной сессии, где Вы можете просмотреть и изменить настройки, относящиеся непосредственно к тренировочным сессиям. Начать тренировочную сессию можно нажав на кнопку на главном экране с соответствующим текстом. Принципы работы приложения несильно отличаются от его \"прародительской\" версии. Во время тренировочной сессии в зависимости от настроек таймера Вам будет предоставлено время для ответа. Воспользуйтесь клавиатурой в окне для его ввода. После нажатия кнопки ввода ответа или истечения времени таймера, ответ будет отправлен на проверку, и по ее результатам будет пополнен счётчик правильных или неправильных ответов. В отличие от оригинального приложения \"Супер Школяр\", тренировочную сессию можно завершить только вручную (была удалена возможность \"проигрыша\", например из-за 3 неправильных ответов).
        &lt;br&gt;
        &lt;br&gt;
        Также, в приложении есть другие полезные функции (например статистика) и информационные материалы. Навигация к ним выполнена через выдвигающееся меню.
        &lt;br&gt;
        &lt;br&gt;
        В приложении имеется функция получения ранга и достижений. Для её активации привяжите аккаунт Google Play Games и выберете соответствующий пункт в настройках. Ранг показывает общий уровень игрока, его детально можно посмотреть в окне статистики. Достижения даются при выполнении определённых условий, их полный список можно посмотреть непосредственно в приложении Google Play Games
        &lt;br&gt;
        &lt;br&gt;
        Удачи и успехов!
        &lt;br&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Пару слов от разработчика:&lt;/b&gt;
        &lt;br&gt;
        Всем привет! Меня зовут Попов Роман, и я - разработчик этого приложения. Задумка, дизайн, непосредственно программирование и остальные этапы создания качественного продукта были полностью пройдены мной единолично (если не считать ассистирование родственников и друзей в некоторых моментах, за что я хочу их поблагодарить). Надеюсь что использование этого и других моих приложений позволит Вам достичь хороших результатов в учёбе. Спасибо за скачивание!
        &lt;br&gt;
        P.s я буду очень признателен если Вы поможете мне улучшить приложение, отправив мне Ваши пожелания (контакты указаны на странице с информацией для родителей и учителей) и оставите отзыв в Google Play
        &lt;br&gt;
        &lt;br&gt;
        v0.1pr
    </string>
    <string name="back_text">Назад</string>
    <string name="time_left_text">Времени осталось</string>
    <string name="done_right_text">Иконка правильных ответов</string>
    <string name="done_incorrect_text">Иконка неправильных ответов</string>
    <string name="user_avatar_text">Аватар пользователя</string>
    <string name="drawer_tab_icon_text">Иконка выдвижной панели</string>
</resources>